RMG 泰拳女上完堂嘔吐 昏迷送院搶救

旺角彌敦道798號健峰保險大廈一間健身中心，晚上7時許，一名年約20多歲姓蕭女子在健身中心學習泰拳，當上完第一節45分鐘的課堂後，蕭女表示不適，職員扶她坐下休息。未幾，蕭女衝入廁所嘔吐，然後暈倒，職員發現報案。救護員接報趕至，將她送往廣華醫院搶救。

女？

因為照左鏡？

扺啦tb

個頭俾人打到嘔，係腦震盪

唔想救佢鳥

tb就快啦

唔係好撚man架咩，咁易訓低

睇個死款都似tb

tb

TB

抵啦

可能打中頭/撞傷頭，如果顱內出血就可能有嘔，失去意識等徵狀

打傷左

D TB成日覺得上多兩堂就好好打。。。

唔係打比賽都搞到咁

嚴格上TB唔係囡